有冇手足喺旺角漏咗銀包

要講得出自己全名 大概係邊度漏
Tg:@room4421

做咩咁傻豬

我坐喺原地等多你一陣希望你會返過嚟攞啦

巴打隻手仔好靚

小心條街有好多狗

pish

巴打

小心條街好多狗

我會幫你袋住先直到有人聯絡我
如果冇嘅話我聽日就擺上大失物 ig嗰啲

巴打隻手J出血

巴打要剪剪指甲
Btw推

巴打隻手幫我打j得唔得

真係好多

唔得

下次小心啲啦細佬

咁樣咪醒囉 頭先另一個post影埋人地身份證出黎

巴打小心 要保護好手仔

保護手足身份

男人整指甲係咪估唔到呢

巴仔隻手真係好矜貴

巴打好𡃁仔

唔好相認

靚

男人老狗整gel甲

又偷野？

條街今日真係好多狗 先達都兩隊

樓主你條手留血

做乜9？

乜鳩野？
偷嘢使唔使擺上黎
入面得個幾十蚊乜鳩都冇

推

推下

我都想跌銀包比巴打執...

想比整過指甲既男人幫我打J

我都想巴打幫我打

自己整完自己打

國際戰線：求國際封鎖香港

男人老狗gel甲

男人老狗留指甲

姐姐我嘅

屌你理得我姐 幫手推啦
細路仔嚟㗎咋可能冇咗呢140蚊就冇飯開

真唔撚真呀
唔好比假希望我 我淨係想個小朋友搵得返銀包

咁撚多時間講埋晒啲奇怪嘢不如幫手推下好過

巴打好型 我大大力推

多謝你讚賞 唔該晒

男人老狗留咁長指甲

聽講整指甲會好撚痛
你可以整到咁好撚型
好想比咁撚型既人幫我打J
我唔係所以唔得

Noted

樓主屋企過千尺洗貪嗰一百幾十

睇下係咪蝗蟲嘅銀包先
蝗蟲嘅話是旦搵個垃圾桶掉咗佢就得

幫推

絲打隻手好靚 J咗

銀包唔係我嘅
我話姐姐你係我嘅

幫你推一野

唔係呀小朋友嚟㗎
04的

仲要識英文
做好事幫下我

依家嗌緊咪
細佬快啲過嚟攞返啦

一睇就知係c打

個問題就係有好多開咗不推文但係講鳩野
有咩意義

你鍾意啦我都淨係想手足搵返個銀包姐

我推你屎忽

好想識絲打

唔好而家返去拎

留咗銀包嗰個小朋友我哋tg contact啦

絲打要小心條街有好多狗

出面好凍下
好人好事

幫你推下

樓主個名係歌詞？

麥浚龍

指甲太長 不了

巴打安全不？

安全 你地都要小心

搵返未

未

so9sad

Tg講

推呀

想啜你隻手指